    Проект по разработке пайплайна кредитного скоринга.
    Задача - подготовить данные для обучения, сгенерировать признаки, проверить их стат. значимость, обучить модель, а также написать ядро модели для определения суммы кредита.
    |-src
    |	|--app
    |	|   |— antifraud  скрипты антифрода (набор эврестик)
    |	|   |— core       скрипты ядра (получение предикта и определение суммы кредита)
    |	|   |— modelling  скрипты моделлинга (подготовка данных для обучения, обучение, сохранение модели)
    |	|   |— scoring    скрипты скоринга (вызов ядра, принятие решения)
    |	| 
    |	|— config         конфигурации для всех этапов
    |	 
    |— homework         домашние работы
    |— my_remote_store  сохраненные датасеты и результаты проработки скриптов
    |— pipeline         скрипты pipeline, файлы dvc
     
